范國威幫街坊整金句貼圖

有冇巴絲真係會去搵佢整

正政棍，幫義士幫咗去邊

佢好似有寫聖誕卡寄比義士

范B 又黎

遲下又會畫年畫

佢係我鄰居，應唔應該搵佢整好

要將青山警署傑出警員33005樊蛇金句貼圖
「你明咩事㗎啦！」

做實事，下屆一定含返泛民條撚。

你住邊

咪范國威住果邊囉

咁你咪可以瘋狂睇佢做尖

無喎，我唔是hehe

不過佢都唔係好大隻姐

屌佢老母死乞衣政棍 係度食本土派嘅人血饅頭

有無捐錢先？
我無跟開唔清楚